睇戲要睇周潤發 飲酒要飲嘉士伯

罷飲青島

G持